強哥重心推介

晉級 摩納哥 4.25
讓球 主隊 1.95

信不信由你

摩納哥對曼城

gun

馬體會贏唔贏到？

仲有冇

半場入球大細 比錫達斯(主) 對 奧林比亞高斯(客)
大(1/1.5球)@2.3

半場入球大細 安德列治(主) 對 尼科西亞(客)
大(1/1.5球)@2.07

阿積士 上盤 @2.02

慕遜加柏 上盤@1.79

信者恆信

好似幾勁幫推

今晚點睇

出6中4

屌 尋晚重注買 慕遜加柏 自己輸錢

有人跟既話 今晚會再出

今晚跟

Lm

跟

樓主點睇多仔？

梅斯 角大
維拉 平盤
馬賽 平盤
哈特斯菲爾德 上盤
博維斯塔 平盤
維爾維 入球細
基路達 入球大
錫周三 入球細

樓主有邊場同你同路

阿強 借到財仔未？

呀強有tips未

Gun

樓主想要重心

正評多過負評就出料

Ok

我尋日自己重心輸錢 點睇?

咁出晒全部啦

出晒啦 尋日咪出左4場

今日嗰啲度好未

安治(主) 對 加索維克(客)
主(0/-0.5)@2.16

信則有 不信則無

一齊嬴錢 屌佢老母

Gun了

派我

我都買左

5/7

仲有冇睇啱邊場

聽日出 TOTAL 出夠10場

留名

里耳 機 馬賽 客

細細地買左100蚊

0:0 買左廿蚊 訓唔著 鳩禁下

跟我買 就汁左6蚊啦 當唔當嬴波

機係咩意思

全炒

跟左 贏左 多謝

原來中1 走2 輸5

e d唔係我出

跟我買係 買8 中6

打錯字

30正評後再出

無人跟

馬賽 輸呀

你睇我點買

我有買0:0 贏左錢

因為無人正評
有張波無出
以下真飛 信者恆信

噴精機點睇

點知姐

出未 一路睇緊

第30個正皮達陣

一早正評 岩岩收左錢啦

第一頁已經正皮

今晚再出 最後2場
唔走數
輸左唔好屌

Gun左樓主

波都踢完幾年啦

墨耳本城 對 噴精機 讓球 客

有冇人跟

遲左

跟左

跟咗500萬

不了 買左半大全大

F1

lm

FC東京 讓球 主

10場中7場

好撚勁

多謝

ho ball ching

10場出晒

正評過50出多最後一場

輸左唔好屌就得

LM

依50正評遲左
原本8點半前會出既料如下

貼張真飛啦 已經中左

料 今晚會補返一場

跟既可以留個名

無啦 ?

依2日跟足既話 起碼都幫大家賺左一千幾百蚊WO 咁少人留名

車仔個場有無心水

新特蘭 讓球 主

無人

試下跟

祝大家一齊贏錢

大家咁話清

大獲 對左

強貼lm

威靈頓鳳凰 讓球 客

中

留名等料！

今日黑仔 唔敢出料住

自己買左米杜士堡 讓球 主

會追和 放心 利新：過阻時間乜鳩都無買到

柏林聯 all in and everything

又話黑仔？

個個都開po

幾時到你

差唔多

重新出發

星期一下盤日仲買上盤

高雲地利 半和

牛津聯 讓球盤 主

羅奇代耳 讓球盤 主

牛津贏唔到啦師兄

豬撚哂

此po已完

樓主去左邊 好擔心你